對唔住今日港島比起其他區真係廢到仆街

今日1300出到嚟灣仔
身水身汗行走中聯辦
有人話唔夠打
全部人一齊調返轉頭返政總
最後大包抄
係合和啲狗包住我哋個時係我出過嚟發夢咁多次最絕望嘅一次
又重演劇本
好彩最後棄gear走到
對唔住其他地區既手足

好廢 對唔住 仲要白白無左好多手足 裝備 好無能

我明白 唉

估唔到金鐘有咁多人 係果到 啲手足無哂 比哂和理非走就被包抄 唉 今日完全係無方向

不完美，可改善，辛苦晒

有水炮車 點比？

灣仔狗總退上皇后大道東嗰陣
全部都係直接退無諗住打

港島係咪拉咗好多人?

係
係合和個到分開咗兩邊
一邊上山
一邊跑返落修頓
修頓個批俾狗包

兩架水炮車加持槍黑警，你tony jaa都唔夠打啦

港島人真心廢之前北角斬人有人捉住話唔好還手

朝早已經有哂相
中聯辦重防
你本身諗住點打先？

圍？陣地？快閃？

今日和理非由天后行到中環, 留咗1個鐘
然後搭返天后, 喺鵝頸橋留咗1個鐘
最後狗仔由灣仔推過嚟, 行返炮台山
又見到一堆狗車防線
最後左兜右兜終於走咗

同其他區比, 港島真係和平好多

狗衝入喜帖街舉槍舉黑旗，差啲人踩人

唔係話一定要中聯
但我睇唔到有進步

咁你覺得點先叫有進步
你提出黎宣傳吓等啲人跟機都好